［區議員入］k Kwong:除咗封關，要求載口罩先俾進入醫院、各區放番啲垃圾桶出嚟

Push

k kwong

推

地鐵沿線，咁應該成條東鐵線一車車鄰國人衝落黎搶

所以要封關

無垃圾桶真係癡撚線，啲口罩隨街扔

2003年既野全部都要做

正苦：個別別有用心人士網上造謠

第一項一定要做

要有香港證先有得拎

push

封關啦屌

香港獨立！！！

垃圾桶呀

大把支那狗有

而家做好過冇
但其實已經好遲
唉屌

push 區議員

冇垃圾桶，成條街個地耐唔耐就見到隨處丟棄口罩